覺唔覺最近上網好多時都變咗簡體？

明明以前上網係繁體，但最近就自動變咗簡體，由其是係語言個到明明係跟電腦預設地區，但係電腦預設地區明明就係香港，其實係咪D大公司將香港同中國嘅Server合併咗係中國？
搞到上香港地區網站就變咗中國地區網站？

你上咩網？

好似dropbox同zoho mail之類